{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "청라국제도시"
    },
    "text": "靑羅國際都市(チョンナ・グクチェドシ)\n青羅国際都市は仁川広域市西区青羅洞の17.77km2のうち7.27km2の敷地に人口111,703人(2021年8月)が居住する国際都市で、松島、永宗とともに仁川経済自由区域(IFEZ)を構成している。国際業務とレジャーの中心地として開発されており、仁川国際空港ハイウェイ、空港鉄道、京仁高速道路、キョンイン(京仁)アラベッキル(ソウル仁川間運河) (キョンイン・アラベッキル)など永宗とソウルをつなぐ主要交通軸上に海を挟んで位置する海岸都市として卓越した立地としては横に京仁高速道路、仁川国際空港高速道路、縦に首都圏第2外郭循環高速道路があり、ソウル、麻浦などは青羅から30分で到着できる。2015年6月に住民登録人口が8万人を突破した。\n",
    "QA": [
        {
            "question": "靑羅國際都市はどこに位置していますか？",
            "answer": "靑羅國際都市は仁川広域市西区青羅洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "靑羅國際都市の面積は17.77km2ですが、国際都市の敷地は7.27km2です。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市の人口は何人ですか？",
            "answer": "2021年8月現在、靑羅國際都市の人口は111,703人です。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市はどのくらいの人口を抱える国際都市ですか？",
            "answer": "靑羅國際都市は111,703人の人口を抱える国際都市です。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市はどの地域と共に仁川経済自由区域を構成していますか？",
            "answer": "靑羅國際都市は松島と永宗とともに仁川経済自由区域を構成しています。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市はどのような立地条件にありますか？",
            "answer": "靑羅國際都市は仁川国際空港ハイウェイ、空港鉄道、京仁高速道路、キョンイン・アラベッキルなどの交通軸上に位置し、海岸都市としても優れた立地条件を持っています。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市からソウルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "靑羅國際都市からソウルまでの所要時間は約30分です。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "靑羅國際都市は国際業務とレジャーの中心地として開発されており、重要な役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市の住民登録人口は何人を突破しましたか？",
            "answer": "靑羅國際都市の住民登録人口は2015年6月に8万人を突破しました。"
        },
        {
            "question": "靑羅國際都市の特徴的な交通路線はありますか？",
            "answer": "靑羅國際都市は横に京仁高速道路、仁川国際空港高速道路、縦に首都圏第2外郭循環高速道路が通っており、交通のアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 467
    }
}